{
    "question": "3. Ada berapa macam kah kalimah itu ...\r\na. Satu\r\nb. Dua\r\nTiga\r\nd. Empat\r\nC.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>3</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kalimah\" dibagi menjadi tiga kategori, yaitu isim, fi&#039;il dan harf.</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p><strong><u>k</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>h</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>j</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>w</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>t</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>c</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>d</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>y</u></strong><strong><u>a</u></strong></p><h2><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>X</u></em></strong></h2><h2><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>c</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>p</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>X</u></em></strong></h2>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-sasaungan-teh-tos-dina-suhunan-bumi-tatangga-kusabab-kabawa-778",
            "question": "1. Sasaungan t\u00e9h tos dina suhunan bumi tatangga kusabab kabawa ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hujan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoaga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "18-bilatung-teh-sebutan-keur-anak-a-munding-b-ucing-c-kukupu-119",
            "question": "18. Bilatung t\u00e9h sebutan keur anak\r\na. Munding\r\nb. ucing\r\nc. kukupu. bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengolahan-limbah-lunak-memerlukan-pengetahuan-yang-memadaiagar-210",
            "question": "Pengolahan limbah lunak memerlukan pengetahuan yang memadai,agar dalam pemanfaatannya tidak menghasilkan limbah baru yang justru semakin menambah permasalahan dalam kehidupan. Adapun prinsip-prinsip pengolahan limbah adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dengan metode 3R atau Reduce (kurangi), Reuse (gunakan kembali), Recycle (daur ulang) </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulis-kan-masing-masing-3-nama-produk-pangan-setengah-jadi-bentuk-240",
            "question": "tulis kan masing masing 3 nama produk pangan setengah jadi bentuk pipih tebal atau tipis dari serealia umbi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Produk pangan setengah jadi bentuk pipih tebal atau tipis dari umbi, antara lain.. a. kruouk tette, keripik singkong, sawut/gaplek ubi jalar, dan gaplek ubi kayu. b. kerupuk gendar, rengginang, dan emping jagung. c. kerupuk bawang, bihun, dan tepung. d. kerupuk gendar, emping jagung, dan kerupuk bawang.</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>O</em></strong><strong><em>G</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>B</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>N</em></strong><strong><em>T</em></strong><strong><em>U</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-5-cara-sederhana-untuk-mendapatkan-air-bersih-melalui-te-101",
            "question": "Tuliskan 5 cara sederhana untuk mendapatkan air bersih Melalui teknik pengendapan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hayo ulangan Jan nyontek</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nilai-kearifan-lokal-dari-budaya-maluku-yang-dapat-diterapkan-dal-326",
            "question": "Nilai kearifan lokal dari budaya maluku yang dapat diterapkan dalam keluarga?    bantu jawab, orang maluku, buat tgs SD\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kasenian wayang ngemot pranatane budaya Hindu-Budha amarga .... *</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sesudah-melakukan-kegiatan-diatas-perlu-melakukan-pendinginan-ger-707",
            "question": "sesudah melakukan kegiatan diatas perlu melakukan pendinginan gerak gerakan pendinginan yang benar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana gambarnya?</p><p>kalo gaada gambarnya gabisa jawab</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ada gambar bro </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gk bisa jawab lah bro</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-kalimat-di-bawah-ini-1-memerintahkan-agar-manusia-be-894",
            "question": "Perhatikan kalimat di bawah ini!    1. Memerintahkan agar manusia berusaha untuk dunia tetapi tidak melupakan akhirat dan juga Allah SWT.\r\n2. Perintah menjalankan sholat.\r\n3. Melarang berbuat kerusakan di muka bumi.\r\n4. Perintah menunaikan zakat.\r\nYang merupakan perintah dalam Q,S Qasaa (28):77 adalah...\r\na. 1 dan 2\r\nb.3 dan 4\r\nc. 1 dan 3\r\nd. 3 dan 4\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. 1 dan 3</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mengbantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. 1 dan 3</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p><strong>Arti</strong><strong> </strong><strong>Q</strong><strong>.</strong><strong>S</strong><strong> </strong><strong>Qasa</strong><strong> </strong><strong>ayat</strong><strong> </strong><strong>77</strong><strong>:</strong></p><p>Dan carilah pada apa yang telah <strong>dianugerahkan Allah kepadamu (kebahagiaan) negeri akhirat </strong> dan janganlah kamu melupakan bahagianmu dari (kenikmatan) duniawi dan berbuat baiklah (kepada orang lain) sebagaimana Allah telah berbuat baik, kepadamu, <strong>dan janganlah kamu berbuat kerusakan di (muka) bumi.</strong> Sesungguhnya Allah tidak menyukai orang-orang yang berbuat kerusakan.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "belajar-menerima-dan-belajar-menghargai-orang-lain-buatlah-cer-918",
            "question": "\"Belajar menerima, dan belajar menghargai orang    lain\" buatlah cerita yang sesuai dengan tema\r\ntersebut !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cari di YouTube atau Instagram atau TikTok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena banyak cerita yang berkisah menyedihkan tapi settingan contoh: Ada seorang nenek yang ingin kakinya dibasuh air hangat tapi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-3-teknik-pegolahan-makanan-panas-basah-dan-makanan-basah-398",
            "question": "Jelaskan 3 teknik pegolahan makanan panas basah dan makanan basah kering\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.panas basah </p><p>a. Boiling (merebus) : proses memasak makanan di air mendidih atau memasak makanan berbasis cairan seperti air, kaldu, santan atau susu yang direbus. </p><p></p><p>b.Simmering (merebus dibawah titik didih dengan api kecil) : teknik memasak makanan dalam cairan panas yang di pertahankan pada titik didih air yaitu rata rata pada suhu 100OC. Untuk, mempertahankan suhu tetap stabil, kecilkan api saat sudah muncul gelembung. </p><p></p><p>c. Poaching (merebus dibawah titik didih 80-90OC) : Poaching berada di tengah tengah antara simerring dan boling yaitu proses merebus dilakukan secara perlahan. api yang digunakan pada metode ini berpanas sedang dengan sedikit gelembung air perebus kecil kecil.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}